警察隊員佐級主席林志偉斥遮打集會主辦單位挑動參加者情緒

香港警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，指昨日在遮打花園的集會，有警員在集會主辦單位面前被大批暴徒包圍及以磚頭和木棍等毆打，被毆至頭破血流、負傷離場時又再被追打。

林志偉表示，主辦單位理應能辨認甚至認識警民關係組的警員，但當日向參與者指對警民關係組人員的身分成疑，並挑動在場參加者情緒，令警員最終受襲。主辦單位事後將警員受襲的責任推諉至警方是無恥。他又指，主辦單位單方面破壞與警民關係組的合作及互信關係，視誠信於無物，行為極之卑劣。

他又質疑，主辦單位是無能力維持集會和平進行，抑或是不希望集會和平進行。

他又質疑，香港政府是無能力維持集會和平進行，抑或是不希望集會和平進行。

又彈返出嚟
係咪要loop返半年前一開始咁呀

mon post狗你地睇下
而家香港人一有機會就濕9你地一鑊勁嘅

一係你地一世唔好除裝
一係你地殺曬香港人
如果唔係都知你地點樣係香港生存

視誠信於無物，行為極之卑劣。

佢都知問題所在

同意

老奉識你? 你琴日比人停左職唔得呀

中共劇本：清算警察=種族仇恨，不符合文明標準，不公義

從來冇識你就唔洗show證嘅講法，就算係鄧小強落到黎只要係便衣就要show證。

爆頭個隻都唔係員佐級 關你撚事咩林志偉

死撚開啦散仔扮代表，真係以為自己好撚大，最後咪變condom

你尋日係狗代表今日都係狗？
我點知你係唔係尋日比狗隊炒咗，今日嚟發癲

121元朗見

林志萎 收爹啦少數派

林大總統又鳩噏嗱？

指住個鼻就係警察

其實尋日個鑊都唔係好勁姐
都仲係私了廢老level
算幾比面架啦

街邊見d 散仔冇防暴衫心諗唔驚人偷襲咩

白衫關你藍衫撚事咩

警察理應能辨認甚至認識記者、義務急救員、立法會議員

立法會議員你夠理應認識啦，我記得有段片好似癲狗咁叫人出示身份證

應該外圍有人望住，一出事就有人標出嚟